睇見五毛關班含撚打手死撐五毛關用支那移動，我真係笑撚左出黎。

五毛關含撚打手又話五毛關唔小時用左支那移動姐。

你up嘜春

應該係: 五毛關打手話五毛關唔小心用左支那移動先啱。

五毛關打手圍講兩句啦

邊撚個黎,簽晒約都話唔小心

唔小心簽左掛

五毛關打手團

五毛關打手今次精銳盡出撐五毛關用支那野

五毛關打手出哂黎護主